（突發）入境處處長公開支持警察

條女想屌